好多業餘讀哲學淨係識namedropping

講一大堆概念，書名，哲學家名。但係講嘢冇argument 外行人唔識就好似覺得好勁咁。 其實呢科唔可以淨係自己讀，好多你以為自己啱嘅嘢好大可能其實係錯，但係冇大學嘅老師改正你對文章嘅理解 文章嘅理解都唔肯定係啱，更加唔好話要建立自己嘅一套睇法

中晒，可以點算

樓豬係咪岩岩比業餘J串完?

無錯

一條友會痴線

又引到龜

求優越並非知識

龜哥到宜家都仲未改翻呢句既grammar

乜撚野存在主義都唔知up乜鳩

其實睇書都明到七八成

哲學 中二病隔離病房

Push

睇wiki點解唔睇sep

因為業餘讀哲學既多數係文青，中意continental philosophy，但係又讀唔明，咪變左自己都唔知自己up乜

自已讀勁易鑽牛角尖
多d人討論會愈知不足

lm